人大左真心慶幸自己冇老婆仔女，好似避左粒子彈咁

唔好話咩
如果結左婚生左細路
而家應該半夜扎醒換緊尿片/趕緊聽日project/諗錢諗到失眠
而唔係上來開post 9up
每晚都慶幸自己一條友訓
間房好靜得自己呼吸聲同電腦風扇聲
平時返工自己一個行海皮搭渡海小輪
夏天食froyo，冬天買磅炒粟子慢慢搣
單身同有老婆仔女真係兩個世界
最大心願就係移民加拿大
但唔結婚唔生仔
自己一條友
一路賞楓一路歎熱辣辣燒汁芝士薯條
得閒玩下車（雪佛蘭）
做咩工唔緊要
唐人街租個閣仔就夠
平淡一生

無啲大志

窮人唔好生仔

On撚9
唔通個個都要做李+x先叫有大志？

唔知點解覺得你份人悶得嚟又好沉實穩重

你一定會好後悔

(年年都去加拿大)

自我安慰到咁

毒撚改不了吃屎

老左點算？

得閒玩下車（雪佛蘭）
唐人街租個閣仔就夠

依幾樣差左啲

細細個我都會咁諗 但大個發現 人 其實係會寂寞 到左某個時間你會好想搵個人傾訴 好想同佢講今日發生過嘅事 好想聽佢講工作上嘅野 不過呢個人下年結婚啦 新郎不是我

無本事的確唔好參與咁多
無乜好結果
例子太多

搵唔到同你唔去搵 係兩會事黎嫁樓主

再大d咪後悔lo

結婚ok
但一定唔生仔

有老婆
但一定唔生

人大左你都唔化

今個月交左租未?

呀牛

幾好呀，你開心咪得囉

有租客陪其實都唔錯。

不能同意更多

中左子彈